其實我地係咪要有共識唔再去旺角一帶？

我都唔個邊撚個咁on9 講明九龍遊行和理非架啦
九龍班狗唔同港島果班咁斯文架
個個都做開劈友爛仔
一早叫左今日要忍 留下次衝 要留人留力同準備保護裝

仲害到個後生女比狗擒 真係睇到火揀撚滾！！！

晌度出po叫撤做乜唔撚撤！！！！！！好撚型咩而家？？？

我唔係想割蓆 而真係好想屌鳩今日唔聽果啲
屌完 唯有當預左少班人下次做前線

激撚死

無16年嘅計劃就唔好去

唔好撚開依d po住先啦 屌你老母

其實旺角真係冇so。

油尖旺多o記
係真正有牌黑社會

油尖旺多人。一係早開波大雜交。一齊焦土。黑警圍條撚

佢地上腦一定亂開拖 黑警豬咪咁奶野

早時廣東道黑警唔趕咪咁既原因

佢哋就係捉到路 明知啲on9會留低唔走想
哩區向來都係全年最多警力既地方
龍蛇混集

唔想睇到自己人再受埋哩啲苦

現場唔知咩事跟大隊既又無啦啦比人捉埋

唉 唔講呀 屌完啦

你哋通知知 走唔甩手既去唱k 排隊又好 去酒吧又好咩都好啦
唔好再比人拉 保好自己 下次計劃先一齊出唔該 求你哋

現場人士請冷靜有智慧地離開

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好過金鐘灣仔好撚多喎